張攰 車縣 陳到 入

尊重你嘅決定
我給你最後的疼愛是手放開。

留個tg ok？

樓主係熱狗，拉

到兄

永遠懷念牠

hugo1991

勉哥

推

懸哥

咩事？

有冇搵佢

點解連登無富咸post??

佢冇上水

樓主=勉

拉

Hugo19911

無證據米9up

我有。